其實大家知唔知龍和道現況？

現場睇 得返200人都唔知有冇
真係唔會清場？

淨係知有條仆街喺度求其拎支咪就搞分化